Ripndip真假一問

想問中指貓呢個牌子既t shirt會唔會made in Thailand? 定係只係得made in Mexico ? 好似比人呃左

邊到買？

叫朋友幫我上網買佢話識人平啲 但懷疑唔係真 一陣放圖上黎